唔好為咗一場戰役，覺得輸咗一場戰爭。

記住呢個係長期抗爭，要記住教訓，將來做得更好！

黎明前往往係最黑暗
香港人，加油！

推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po